每人一萬蚊，捐比抗爭基金

一萬人捐已經一億

波叔：進一步加強香港的打擊洗錢及恐怖分子資金籌集制度